{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63639&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금천 호텔 트리플8"
    },
    "text": "当ホテルは2019年2月に新しくオープンしたブティックホテルで、常に親切なサービスでおもてなししております。 客室はネットフリックスの視聴が可能で、セスコ認証会社として常に清潔で快適な環境で管理されています。 客室ごとに車両1台駐車が可能で、SUV外部専用駐車場もご利用いただけます。 特殊車両は駐車が不可能であり、入室時間以前から駐車時に別途料金を請求しています。 周辺には禿山駅と衿川区庁駅があり、始興交差点とホームプラスも徒歩でご利用いただけます。 客室内部の施設としては禁煙室があり、PC仕様はAMDRyzen52600CPU、GTX6606GBグラフィックカード、6GBメモリーラムで構成されています。 全客室には高仕様のベグゲーム座席と60インチLED TV、単独Wi-Fi、超高速インターネット、最新型スマートフォン充電器、最高級寝具類、タオルとシャワーガウン、ヘアドライヤーとヘアアイロン、KT UHDセットトップボックスの設置、VODの再視聴が可能である。セスコ先端害虫防除技術により防疫と消毒が行われています。 また、Premium Deluxe客室には最高級ウォッシュレット、LG最高級マッサージチェア、セスコ空気清浄機が設置されております。 連泊予約の場合、翌日から24時間利用に対する追加料金があり、COVID-19により客室最大人数は2人までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ホテルは2019年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴が可能で、清潔で快適な環境が保たれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに車両1台の駐車が可能で、SUV外部専用駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "特殊車両の駐車は可能ですか？",
            "answer": "特殊車両の駐車は不可能です。また、入室時間以前から駐車時に別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅や施設がありますか？",
            "answer": "周辺には禿山駅と衿川区庁駅があり、始興交差点とホームプラスも徒歩で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設は何がありますか？",
            "answer": "客室内部には禁煙室、高性能なPC、ベッドゲーム座席、大型テレビ、Wi-Fi、スマートフォン充電器、寝具類、タオルやシャワーガウン、ヘアドライヤーやヘアアイロンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "セスコ先端害虫防除技術を用いて防疫と消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムデラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムデラックス客室には最高級ウォッシュレット、LG最高級マッサージチェア、セスコ空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、翌日から24時間利用に対して追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "COVID-19の影響で、客室に宿泊できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "COVID-19の影響で、客室に宿泊できる最大人数は2人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 448
    }
}